皇馬斥資為來年衛冕鋪路 西超盃次回合必定上陣

新賽季臨近，西甲豪門皇家馬德里的草皮管理團隊開始忙碌，班拿貝球場的草皮更換工作已經準備完畢，預計在本週末開始鋪設新草皮。

據馬卡報消息，新草皮依舊為人工草和天然草混合而成。為防止暴曬，它會在夜裡被送往班拿貝進行鋪設。8月16日在班拿貝球場舉行的西班牙超級盃次回合上，新草皮將上演首戰。